多年都放唔低

同前女友 >5 年前分左，但到而家都會成日諗佢而且一諗個心就好痛，有試過搵其他拖拍、想像佢已經有左現任逼自己死心、瘋狂做野做足20個鐘，試左好多分法都唔work，抽離唔到。

人生好空虛，好無助。我知道世界上比我痛苦既人有好多；比我慘既人有好多，但有時會不由得覺得個天玩鳩我，怪個天；因為有問題既係我，但實在太辛苦只能去怪唔存在既野。

自己都知道其實好有問題唔健康但真係放唔低，有時會心痛到拿住拿住痛足幾日，好掛住佢，好想知佢近況點，好想關心佢。其實自殘過好多次同有試過自殺，但實在因爲唔想自己既戇鳩影響到其他人。

好無助，我唔知點算好，我唔想面對未來。

唔好咁傻啦 傷心係可以
但你繼續頹落去只會令自己吸引力繼續下降
你可以繼續掛住佢 鍾意佢 無人阻止你
但你無必要為佢而活 佢唔會心痛你 因為咁而返黎
變得更好先吸引到人 你都唔愛自己 人地點愛你呢
加油啦

多謝你 😔😔其實我明，只係有陣真係痛到頂唔順

我都分左手 但慢慢開心返 最緊要愛自己啊！

睇醫生啦 唔係分手情傷咁簡單 係有情緒病

完全明白你嘅感受
我都係多餘5年
我都好想放棄自己嘅感覺